{
    "In analysis ...": "AI 分析中...",
    "AI thinking ...": "AI 思考中...",
    "Intent recognition...": "识别意图... ",
    "Finding context...": "寻找上下文...",
    "Match related content...": "匹配相关内容...",
    "Fix the problems in the selected code": "修复选中代码中的问题",
    "Explain the selected code": "解释选中的代码是如何工作的",
    "Hi": "嗨",
    "What can I do for you?": "有什么可以帮你的？",
    "Refactors the selected code based on requirements provided by the user": "根据用户提供的需求重构选中的代码",
    "Generate documentation": "为选中的代码添加注释",
    "Ask how to use MarsCode": "询问如何使用豆包 MarsCode",
    "Explain how the selected code works": "解释选中的代码是如何工作的",
    "Add comments for the selected code": "为选中的代码添加注释",
    "Add unit tests code for the selected code": "为选中的代码添加单元测试",
    "Add code to an already existing code base": "向已有的代码库添加代码",
    "Explain": "解释代码",
    "Doc": "注释代码",
    "Unit Test": "生成单测",
    "Type a message or '/' to select a instruction": "与 AI 对话，或使用 “/” 唤起快捷指令",
    "Type a message or '/' to select a command": "与 AI 对话，或使用 “/” 唤起快捷指令",
    "AI Assistant": "AI 助手",
    "Type": "输入",
    "You can refer to the following example prompts": "你可以参照下例提问",
    "for detailed instructions": "获取更多帮助说明",
    "I'm your {name}": "我是你的 {name} 助手",
    "Clear the session": "清除会话",
    "Learn how to use Codeverse AI": "学习如何使用 Codeverse AI",
    "Learn how to use AI Assistant": "学习如何使用 AI 助手",
    "Something went wrong.": "发生了错误，请重试操作。",
    "The service is currently busy, please try again later.": "当前使用人数较多，请稍后再试。",
    "Oops, the output was too long and was truncated.": "哎呀，输出太长被截断了。",
    "Feedback successful!": "反馈成功！",
    "Feedback failed!": "反馈失败！",
    "Search real-time information in AIChat": "匹配实时搜索信息与 AI 问答",
    "The function is not recognized. Please select the code fragment you want to generate a single test with your cursor and then initiate the task again.": "未识别到函数，请先光标选中期望生成单测的代码片段后再次发起任务",
    "Today's AI chat usage has reached its quota limit.": "今日AI对话使用次数已达上限。",
    "Today's AI code completion usage has reached its limit.": "今日AI代码补全使用次数已达上限。",
    "Generate a bubble sort algorithm.": "生成排序代码",
    "/explain how the selected function works.": "/explain 这个函数是如何运行的？",
    "/doc generate documentation for selected code.": "/doc 为选中的代码添加注释",
    "/test generate unit test cases for selected code.": "/test 为选中的代码添加单元测试",
    "Output is too long, please enter 'continue' to get more.": "输出过长，请输入“继续”后获得更多结果。",
    "Output is too long, please click 'sidechat' and then enter 'continue' to get more.": "输出过长，请点击切换至 sidechat 后输入“继续”获得更多结果。",
    "Sorry, I didn't recognize the code. Please select the code snippet with the cursor first and then initiate the task again.": "抱歉，我没有识别到代码，请先光标选中代码片段后再次发起任务。",
    "I'm sorry, I didn't understand your question. Could you provide more information or try asking again after selecting a code snippet? I will do my best to assist you.": "抱歉，我没有理解你的问题，你可以补充更多信息，或者选中代码片段后再次向我提问，我将努力为你解答。",
    "I'm sorry, due to security concerns, I'm unable to respond to your question. Please try asking another programming-related question, and I will do my best to assist you.": "抱歉，当前问题存在安全风险，我暂时无法回答你，请尝试提问其他编程相关问题，我将努力为你解答。",
    "The current conversation context information has been cleared, you can continue to ask now.": "当前对话上下文信息已清空，请继续问答。"
}
